到底係邊個中出陳同佳條女？

冇佢，陳同佳就唔會台灣殺人， 唔殺人就冇送中條例，冇送中條例就冇示威遊行， 冇遊行就冇警暴，冇警暴就冇勇武，冇721 831 10月1 冇機場癱瘓，冇三罷

利申： 條女好熟口臉，成日懷疑係自己

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :